遊行有錢派

聽講616去遊行有錢派 你班废中废老垃圾新移民仲唔去？日撚日呃生果金呃綜緩 香港人交稅比錢你洗仲屌我哋暴動 拿講明先邊個派我唔知 不過聽講去完仲多過你跑馬賭波 去到講反送中反惡法先有

我係自由閪